琴日物資站既反思

琴晚發夢旁觀物資站

首先多謝好多手足帶左好多物資，甚至有兩車物資係8點左右送到現場。

但係我覺得大家真係要認真為之後既行動方式而改變物資處理方法。

琴日行動原意為hit and run, 所以前線物資站要緊急散貨，變左有短暫既混亂。

其實琴日見到好多兄弟冇頭冇眼冇咀，不如你地自己都拎個帶住啦，不論你係唔係前線，而加局勢，係人都要有一套防具，特別經過元朗一役。First aid物資都應該要一人一排鹽水，消毒藥水。

唔係唔好帶物資，而係合理帶足夠物資，人人都可以互補。

晚輩蠢見，歡迎任插

推

最大問題係走嘅時候驚俾狗逗要掉曬

次次都買唔掂喎

所以應該係每人都有啲野，唔好一黎就放底晒

特別係上面講既護具，一人一套，first aid野，一人幾pack

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

今後名正言順戴頭盔出街

全民頭盔月

Agger 全部都有

推，自己帶齊裝，再加一定數量first sid用品就夠啦

好唔夠水